我有個建議

大佬們有冇得諗

求幫推

揾人應下我

唔係咁易嘅 葉師傅
而家仲做狗 期望佢有乜人性

你啱不過唔會幾萬隻狗都係藍屍掛我諗緊會唔會有啲係為左份工